JS1206 Computing Mathematics 有無人入左？

入黎揮個手

冇

入左
入埋右